[九西立會］劉澤峰，馮達俊，張崑陽相繼表態。其他人？

繼新東鄒家成後，九西有三位有意參選嘅候選人都表態

其他人呢？

推到其他人應

有冇人一齊推？

正經post 留名等睇冇人睇

多謝樓主

樓主的資訊很有用

推

樓主要攬炒

樓主我同你一齊推

樓主好靚仔

初選唯一出路！

有人偷偷留下負評

九西其他人呢？

香港人已同政府達成共識

樓主幫你推

幫樓主推

咁早表態攬炒 肯定閘都入唔到
應該唔好咁高調住

佢要Dq你，點都Dq你
郭拉布都死呀，醒未呀香港人

樓主推唔郁

有冇人可以幫樓主手？

冇人想攬炒？

完全推唔郁

push

我只支持民主派正統代議士碧雲ee

香港唯一民主派！

九西嘅其他選擇！

有冇人一齊幫手推？

公民黨都表左態
有可能淨係得民主黨入到

只投攬炒派

幫手推呀

agger

入嚟我話你知點解唔好投黃碧雲

迫到其他人應

推呀屌你老母

呢個鐘數推 比你上到熱門都冇人睇
你用呢個三個人個名出post都唔夠你屌黃碧雲一次咁多人睇

聽日先推喇咁

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp

瞓前最後一推

遲啲再開啦，咁夜冇人睇

民協何啟明話無問題喎

呢個post咁少人睇佢都有mon
真連登仔黎

樓上兩件民協打手

推到其他人回應！

我愛樓主

樓主早晨

劉澤鋒(??)
何啟明(32)
黃碧雲(61)

幫樓主一齊推

多謝你

Push

樓主幫你推！

幫樓主推！

有冇人推！

咁樣當唔當佢宣報參選